有無人同我一樣唔鐘意mc jin啲rap?

我覺得佢果種rap無果種好爽好過癮既感覺
上網睇佢rap英文其實好勁好好聽
但rap廣東話真係好唔入耳
套飛虎主題曲rap到都唔知似乜鳩

同廿四味LMF果啲比 佢地果啲真係爽快過癮好多
例如愛最大咁

大家點睇

補番link先
飛虎潛行極戰主題曲

定點唔同
佢勁在rap係即刻rap到成分鐘比你 但係佢母語唔係廣東話，詞彙無其他香港rapper咁傳神

你叫農夫 LMF freestyle 都唔得啦 但佢地諗既歌詞就好有意思 個曲都岩香港人口味

相返jin 都唔係叻在音樂 佢係叻在freestyle

你有freestyle，我有freestyle，大家一齊freestyle

叻在英文freestyle

佢用廣東話，硬係覺得佢數緊白欖

Rap 贏班黑鬼已經夠吹一世

Bullet proof so fire away

唔係話佢唔勁
係話佢rap廣東話唔好聽

同感
佢係的確幾有料
但廣東話硬係差少少

廣東話lay back咁rap聽落有種違和感
用英文就正到仆街

好多懶音/ABC口音

英文勁咪得

鍾意佢rap得好free
反正有d跟住個beat黎rap先唔鍾意

邊個係mc jin

飛虎阻住林峯唱歌

佢依段freestyle真係超哂班

Keep到個flow,內容有意思同rhyme到

佢廣東話freestyle 贏過heyo

Style唔同

佢廣東話用字極少 有啲隔硬嚟

btw

起錨